# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: you@your.org\n"
"POT-Creation-Date: 2013-09-03 14:12-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2013-09-03 14:12-0500\n"
"Last-Translator: you <you@your.org>\n"
"Language-Team: Team <yourteam@your.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: aiagallery/main/Gui.js:114
msgid "App Inventor"
msgstr ""

#: aiagallery/main/Gui.js:116
msgid "Community Gallery"
msgstr "社区画廊"

#: aiagallery/main/Gui.js:134
msgid "<div><br/>Welcome to the <a href=\"gallery.html\">gallery!</a> See <a href=\"https://docs.google.com/document/d/1sZ3rRdjsuicLbiaarLzbdspsmdfkllxRhWzY-y62sZk/edit\" target=\"_blank\" >Release Notes</a><br/>and post feedback / bug reports to the <a href=\"http://groups.google.com/group/app-inventor-gallery/topics\" target=\"_blank\" >Forum</a></div>"
msgstr "<div><br/>欢迎来到<a href=\"gallery.html\">社区画廊</a>！更新请参见<a href=\"https://docs.google.com/document/d/1sZ3rRdjsuicLbiaarLzbdspsmdfkllxRhWzY-y62sZk/edit\" target=\"_blank\" >版本注释</a><br/>，如有意见建议欢迎在<a href=\"http://groups.google.com/group/app-inventor-gallery/topics\" target=\"_blank\" >论坛</a>中发布。</div>"

#: aiagallery/main/Gui.js:173
msgid "Simulate"
msgstr ""

#: aiagallery/main/Gui.js:701
msgid "About the gallery"
msgstr "关于本站"

#: aiagallery/main/Gui.js:713
msgid "App Inventor Gallery About Us"
msgstr ""

#: aiagallery/main/Gui.js:721
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用条款"

#: aiagallery/main/Gui.js:733
msgid "App Inventor Gallery Terms of Use"
msgstr ""

#: aiagallery/main/Gui.js:741
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私条约"

#: aiagallery/main/Gui.js:753
msgid "App Inventor Gallery Privacy Policy"
msgstr ""

#: aiagallery/main/Gui.js:761
msgid "Supported Browsers"
msgstr "支持浏览器"

#: aiagallery/main/Gui.js:773
msgid "App Inventor Gallery Supported Browsers"
msgstr ""

#: aiagallery/main/WhoAmI.js:149
msgid "Login to submit apps and comment"
msgstr "登录享受更多服务"

#: aiagallery/module/dgallery/appinfo/Comment.js:211
msgid "Keep Comment"
msgstr "保留留言"

#: aiagallery/module/dgallery/appinfo/Comment.js:234
msgid "Delete Comment"
msgstr "删除留言"

#: aiagallery/module/dgallery/appinfo/Comment.js:258
msgid "Visit App"
msgstr "跳转至应用"

#: aiagallery/module/dgallery/appinfo/Comment.js:300
#: aiagallery/widget/SearchResult.js:688
msgid "Flag as inappropriate?"
msgstr "检举不合适内容"

#: aiagallery/module/dgallery/appinfo/Comment.js:306
msgid "Flag this comment"
msgstr "检举此留言"

#: aiagallery/module/dgallery/appinfo/Gui.js:99
msgid "Comments"
msgstr "留言"

#: aiagallery/module/dgallery/appinfo/Gui.js:117
msgid "Add a comment"
msgstr "添加新留言"

#: aiagallery/module/dgallery/appinfo/Gui.js:132
msgid "Talk about this app"
msgstr "讨论这个应用"

#: aiagallery/module/dgallery/appinfo/Gui.js:145
msgid "480 Characters Left"
msgstr "剩余 480 字可写"

#: aiagallery/module/dgallery/appinfo/Gui.js:161
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: aiagallery/module/dgallery/appinfo/Gui.js:171
#: aiagallery/module/mgmt/applications/CellEditorFactory.js:330
#: aiagallery/widget/FlagPopUp.js:183
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: aiagallery/module/dgallery/appinfo/Gui.js:188
msgid "Login to comment"
msgstr "请登入后留言"

#: aiagallery/module/dgallery/appinfo/Gui.js:206
msgid "Check out related apps below!"
msgstr "类似应用推荐"

#: aiagallery/module/dgallery/appinfo/Gui.js:225
msgid "Select tags below to find out similar apps:"
msgstr "请选择您感兴趣的应用类型："

#: aiagallery/module/dgallery/appinfo/Gui.js:313
msgid " Characters Left"
msgstr " 字剩余"

#: aiagallery/module/dgallery/appinfo/Gui.js:400
msgid "Apps by this author"
msgstr "来自该作者的应用"

#: aiagallery/module/dgallery/appinfo/Gui.js:536
#: aiagallery/module/dgallery/appinfo/Gui.js:716
msgid "You liked it!"
msgstr "您给了本应用一个赞！"

#: aiagallery/module/dgallery/appinfo/Gui.js:554
#: aiagallery/module/dgallery/appinfo/Gui.js:738
#: aiagallery/module/dgallery/userinfo/Gui.js:432
#: aiagallery/module/dgallery/userinfo/Gui.js:466
msgid "Flagged as inappropriate."
msgstr "您已将本应用检举为不合适内容。"

#: aiagallery/module/dgallery/appinfo/Gui.js:604
msgid "No source data found!"
msgstr "很抱歉，找不到本应用的源数据。"

#: aiagallery/module/dgallery/appinfo/Gui.js:624
msgid "Login to like!"
msgstr "登入后即可点赞！"

#: aiagallery/module/dgallery/appinfo/Gui.js:641
msgid "Login to flag!"
msgstr "登入后即可检举！"

#: aiagallery/module/dgallery/appinfo/Gui.js:757
msgid "This app has been flagged."
msgstr "本应用已被检举为不合适内容。"

#: aiagallery/module/dgallery/appinfo/Gui.js:758
#: aiagallery/module/dgallery/appinfo/Gui.js:767
msgid " An admin will review it."
msgstr "将会有管理员对此进行处理。"

#: aiagallery/module/dgallery/appinfo/Gui.js:766
msgid "This comment has been flagged."
msgstr "这条留言已被检举为不合适内容。"

#: aiagallery/module/dgallery/contest/Gui.js:121
msgid "The 2012 MIT App Inventor App Contest had 125 submissions in four categories: K-8, High School, College/University, and Open. Google Nexus 7 Tablets are being awarded to the 1st place winners, with <a href=http://www.amazon.com/App-Inventor-Create-Your-Android/dp/1449397484>App Inventor</a> books given for second place. Participants included students as young as third grade, college students, hobbyists, professional developers, and even some self-described \"retired old ladies\"! The following are the prize winners and a few of the other notable apps:"
msgstr ""

#: aiagallery/module/dgallery/findapps/CriteriaSearch.js:32
msgid "Search in: "
msgstr "选择您的搜索类型："

#: aiagallery/module/dgallery/findapps/CriteriaSearch.js:45
msgid "All text fields"
msgstr "广泛搜索"

#: aiagallery/module/dgallery/findapps/CriteriaSearch.js:50
msgid "Specific fields"
msgstr "精确搜索"

#: aiagallery/module/dgallery/findapps/CriteriaSearch.js:158
#: aiagallery/module/mgmt/motd/Gui.js:73
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: aiagallery/module/dgallery/findapps/CriteriaSearch.js:1278
msgid "Search for words found in apps' title, description, categories, or tags"
msgstr "您可以搜索应用标题、描述、分类以及标签中的关键字："

#: aiagallery/module/dgallery/findapps/CriteriaSearch.js:1373
msgid "Find apps in which..."
msgstr "我想寻找符合以下条件的应用……"

#: aiagallery/module/dgallery/findapps/CriteriaSearch.js:1382
msgid "Title contains"
msgstr "标题中包含："

#: aiagallery/module/dgallery/findapps/CriteriaSearch.js:1386
msgid "Description contains"
msgstr "描述中包含："

#: aiagallery/module/dgallery/findapps/CriteriaSearch.js:1390
msgid "Tags include"
msgstr "标签中包含："

#: aiagallery/module/dgallery/findapps/CriteriaSearch.js:1394
msgid "Selected categories"
msgstr "所在分类:"

#: aiagallery/module/dgallery/findapps/CriteriaSearch.js:1398
#: aiagallery/module/mgmt/applications/Gui.js:145
msgid "Likes"
msgstr "被赞次数："

#: aiagallery/module/dgallery/findapps/CriteriaSearch.js:1402
msgid "Downloads"
msgstr "下载次数："

#: aiagallery/module/dgallery/findapps/CriteriaSearch.js:1412
#: aiagallery/module/mgmt/applications/Gui.js:135
msgid "Views"
msgstr "浏览次数："

#: aiagallery/module/dgallery/findapps/CriteriaSearch.js:1422
msgid "Author Name"
msgstr "作者名字："

#: aiagallery/module/dgallery/findapps/Gui.js:112
msgid "No results found"
msgstr "很抱歉，没有符合您条件的结果。"

#: aiagallery/module/dgallery/home/Gui.js:107
msgid "Welcome to the MIT App Inventor Community Gallery!"
msgstr "欢迎来到 App Inventor 的社区画廊！"

#: aiagallery/module/dgallery/home/Gui.js:121
msgid "Check out mobile apps from all over the world! <br/>Download App Inventor blocks and learn to program! <br/>Join the community of App Inventor programmers!<br/><br/>"
msgstr "欣赏全球各地的优秀应用！ <br/>下载 App Inventor 源代码学习、体验编程乐趣！ <br/>参与到 App Inventor 的爱好者社区中来！"

#: aiagallery/module/dgallery/home/Gui.js:143
msgid "Browse Gallery in the language you like"
msgstr "选择您浏览本站的语言"

#: aiagallery/module/dgallery/home/Gui.js:162
msgid "$$languagename"
msgstr "简体中文"

#: aiagallery/module/dgallery/home/Gui.js:191
msgid "Search for an App"
msgstr "在此搜索应用："

#: aiagallery/module/dgallery/home/Gui.js:206
#: aiagallery/module/dgallery/findapps/CriteriaSearch.js:135
msgid "Search"
msgstr "快速搜索"

#: aiagallery/module/dgallery/home/Gui.js:253
msgid "Most popular tags in the gallery"
msgstr "站内最受用户欢迎的标签："

#: aiagallery/module/dgallery/home/Gui.js:395
msgid "Featured Apps"
msgstr "推荐应用"

#: aiagallery/module/dgallery/home/Gui.js:432
msgid "Newest Apps"
msgstr "最新上榜应用"

#: aiagallery/module/dgallery/home/Gui.js:470
msgid "Most Popular Apps"
msgstr "人气最高应用"

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:95
msgid "Username:"
msgstr "您的用户名："

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:119
msgid "Valid usernames must be between 2 and 30 characters. It must not be admin, administrator, guest, superuser, or root."
msgstr "用户名长度应介于 2 与 30 字之间，不能包含 admin、administrator、guest、superuser、root 等敏感字节。"

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:156
msgid "Date of Birth (Not Displayed):"
msgstr "您的生日（此信息不公开给其他用户）："

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:179
msgid "The date of birth info is for site statistics only. It is not displayed."
msgstr "用户的生日信息仅作后台统计之后，并不会公开显示给其他用户。"

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:205
msgid "Month"
msgstr "月份"

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:231
msgid "Year"
msgstr "年份"

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:252
#: aiagallery/module/dgallery/userinfo/Gui.js:98
msgid "Email:"
msgstr "电邮地址："

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:275
msgid "Check this box to show your email on your public profile."
msgstr "如果您想将自己的电邮公开显示，请勾选下面的选项。"

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:315
msgid "Display Email on Public Profile"
msgstr "在公开的个人档案中显示您的电邮。"

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:330
#: aiagallery/module/dgallery/userinfo/Gui.js:118
msgid "Location:"
msgstr "所在地："

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:353
msgid "Enter where you are. It could be a state, a country, or somewhere else."
msgstr "请在此输入您的所在地。这可以是城市、州省、国家或其他具体的地址。"

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:388
#: aiagallery/module/dgallery/userinfo/Gui.js:133
msgid "Organization:"
msgstr "所属组织："

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:412
msgid "Enter the organization you are affiliated with if you have one. It could be a school, or a company, or something else."
msgstr "请在此输入您所属的组织——如果您愿意的话。这可以是学校、公司企业或其他组织名称。"

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:446
#: aiagallery/module/dgallery/userinfo/Gui.js:148
msgid "URL:"
msgstr "网址："

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:469
msgid "Enter your site url if you have one."
msgstr "请在此输入您的网站地址，如果您有的话。"

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:508
msgid "Describe Yourself:"
msgstr "自我介绍几句吧："

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:532
msgid "Tell us about yourself, the kind of apps you make, why you make apps, and anything else that floats your fancy."
msgstr "请简单介绍一下您自己，比如您开发什么应用，为何开发应用，或是其他的个人兴趣爱好等信息。"

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:556
msgid "Tell people about yourself"
msgstr "向大伙儿介绍介绍自己吧！"

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:566
#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:883
msgid " Characters left"
msgstr " 字剩余"

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:578
msgid "500 Character Limit"
msgstr "字数上限为 500 字。"

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:588
msgid "Save Changes"
msgstr "保存您的更改"

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:616
msgid "User Options:"
msgstr "您的提醒设置："

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:639
msgid "Options for sending emails to the email address you logged in with."
msgstr "您可在此定制邮件提醒设置。邮件将发送至您用来登入的地址。"

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:657
msgid "Notify me by email if:"
msgstr "请勾选您想收到的邮件提醒类型："

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:668
msgid "Someone likes one of my apps"
msgstr "我的应用收到了别人的赞"

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:676
#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:709
#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:742
msgid "Every..."
msgstr ""

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:701
msgid "Someone comments on one of my apps"
msgstr "我的应用收到了别人的留言"

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:734
msgid "Someone downloads one of my apps"
msgstr "我的应用被别人下载"

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:856
msgid "You must log in to edit your profile"
msgstr "请登入后再修改您的个人档案。"

#: aiagallery/module/dgallery/user/Gui.js:998
msgid "New profile information saved."
msgstr "您的个人档案信息已更新。"

#: aiagallery/module/dgallery/userinfo/Gui.js:77
msgid "Date of Birth:"
msgstr "出生日期："

#: aiagallery/module/dgallery/userinfo/Gui.js:165
msgid "About this user:"
msgstr "个人介绍："

#: aiagallery/module/dgallery/userinfo/Gui.js:244
msgid "Flag this Profile"
msgstr "检举不合适内容"

#: aiagallery/module/dgallery/userinfo/Gui.js:257
msgid "Flag this user profile"
msgstr "检举此用户的个人档案"

#: aiagallery/module/dgallery/userinfo/Gui.js:390
msgid "Apps By "
msgstr "以下应用属于 "

#: aiagallery/module/mgmt/applications/CellEditorFactory.js:44
msgid "Edit App: "
msgstr "修改应用："

#: aiagallery/module/mgmt/applications/CellEditorFactory.js:79
#: aiagallery/module/mgmt/applications/Gui.js:110
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: aiagallery/module/mgmt/applications/CellEditorFactory.js:80
#: aiagallery/module/mgmt/applications/Gui.js:115
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: aiagallery/module/mgmt/applications/CellEditorFactory.js:81
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: aiagallery/module/mgmt/applications/CellEditorFactory.js:209
#: aiagallery/module/mgmt/permissions/Gui.js:107
#: aiagallery/module/mgmt/flags/Gui.js:191
#: aiagallery/module/mgmt/flags/Gui.js:294
#: aiagallery/module/mgmt/applications/Gui.js:72
#: aiagallery/module/mgmt/users/Gui.js:103
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: aiagallery/module/mgmt/applications/CellEditorFactory.js:217
msgid "add tags"
msgstr "添加标签"

#: aiagallery/module/mgmt/applications/CellEditorFactory.js:220
msgid "Add tag"
msgstr "添加标签"

#: aiagallery/module/mgmt/applications/CellEditorFactory.js:289
#: aiagallery/module/mgmt/applications/Gui.js:120
msgid "Flags"
msgstr "检举"

#: aiagallery/module/mgmt/applications/CellEditorFactory.js:302
msgid "Remove all flags"
msgstr "清除所有检举记录"

#: aiagallery/module/mgmt/applications/CellEditorFactory.js:324
#: aiagallery/widget/FlagPopUp.js:90
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#: aiagallery/module/mgmt/applications/Gui.js:44
#: aiagallery/module/mgmt/users/Gui.js:44
msgid "Edit"
msgstr "修改"

#: aiagallery/module/mgmt/applications/Gui.js:93
msgid "Owner"
msgstr "作者"

#: aiagallery/module/mgmt/applications/Gui.js:105
#: aiagallery/module/mgmt/users/Gui.js:121
msgid "Display Name"
msgstr "作者名字"

#: aiagallery/module/mgmt/applications/Gui.js:130
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: aiagallery/module/mgmt/applications/Gui.js:140
msgid "DLs"
msgstr "下载数"

#: aiagallery/module/mgmt/applications/Gui.js:150
msgid "Coms"
msgstr "留言数"

#: aiagallery/module/mgmt/applications/Gui.js:155
msgid "Im"
msgstr ""

#: aiagallery/module/mgmt/applications/Gui.js:300
msgid "Really delete app "
msgstr ""

#: aiagallery/module/mgmt/flags/Gui.js:177
#: aiagallery/module/mgmt/flags/Gui.js:280
msgid "Keep"
msgstr ""

#: aiagallery/module/mgmt/flags/Gui.js:201
msgid "Really Delete this App?"
msgstr ""

#: aiagallery/module/mgmt/flags/Gui.js:215
msgid "Go To App"
msgstr ""

#: aiagallery/module/mgmt/flags/Gui.js:304
msgid "Really Delete this User?"
msgstr ""

#: aiagallery/module/mgmt/flags/Gui.js:318
msgid "Go To User Profile"
msgstr ""

#: aiagallery/module/mgmt/flags/Gui.js:464
msgid "Message Kept"
msgstr ""

#: aiagallery/module/mgmt/flags/Gui.js:493
msgid "Message Deleted"
msgstr ""

#: aiagallery/module/mgmt/motd/Gui.js:60
msgid "Submit"
msgstr ""

#: aiagallery/module/mgmt/motd/Gui.js:88
msgid "Enter Message of the day here:"
msgstr ""

#: aiagallery/module/mgmt/permissions/Gui.js:73
msgid "Add Permission Group"
msgstr ""

#: aiagallery/module/mgmt/permissions/Gui.js:90
msgid "Save"
msgstr ""

#: aiagallery/module/mgmt/users/CellEditorFactory.js:42
msgid "Edit User: "
msgstr ""

#: aiagallery/module/mgmt/users/CellEditorFactory.js:47
msgid "Add New User"
msgstr ""

#: aiagallery/module/mgmt/users/CellEditorFactory.js:92
msgid "DisplayName"
msgstr ""

#: aiagallery/module/mgmt/users/CellEditorFactory.js:93
#: aiagallery/module/mgmt/applications/Gui.js:99
#: aiagallery/module/mgmt/users/Gui.js:122
msgid "Email"
msgstr ""

#: aiagallery/module/mgmt/users/CellEditorFactory.js:94
#: aiagallery/module/mgmt/users/Gui.js:123
msgid "Id"
msgstr ""

#: aiagallery/module/mgmt/users/CellEditorFactory.js:95
#: aiagallery/module/mgmt/users/Gui.js:124
msgid "Permissions"
msgstr ""

#: aiagallery/module/mgmt/users/CellEditorFactory.js:96
#: aiagallery/module/mgmt/users/Gui.js:125
msgid "Permission Groups"
msgstr ""

#: aiagallery/module/mgmt/users/CellEditorFactory.js:97
#: aiagallery/module/mgmt/applications/CellEditorFactory.js:82
#: aiagallery/module/mgmt/applications/Gui.js:125
#: aiagallery/module/mgmt/users/Gui.js:126
msgid "Status"
msgstr ""

#: aiagallery/module/mgmt/users/Gui.js:71
msgid "Turn on All User Notifications"
msgstr ""

#: aiagallery/module/mgmt/users/Gui.js:83
msgid "This will turn all user notifications settings on. Do you really want to do this?"
msgstr ""

#: aiagallery/module/mgmt/users/Gui.js:227
msgid "Really delete user "
msgstr ""

#: aiagallery/module/mgmt/users/Gui.js:317
msgid "All user notifications turned on."
msgstr ""

#: aiagallery/widget/FlagPopUp.js:127
#: aiagallery/module/dgallery/appinfo/Comment.js:290
msgid "Comment Flagged"
msgstr "此评论已被检举"

#: aiagallery/widget/SearchResult.js:663
msgid "Like It?"
msgstr "给这个应用一个赞"

#: aiagallery/widget/SearchResult.js:716
msgid "Download Source"
msgstr "下载源文件"

#: aiagallery/widget/mystuff/Detail.js:82
msgid "Enter the application title (30 character limit)"
msgstr "输入应用名称（字数上限 30 字）"

#: aiagallery/widget/mystuff/Detail.js:104
msgid "Enter a brief description (480 Character Limit)"
msgstr "输入一段简短介绍（字数上限 480 字）"

#: aiagallery/widget/mystuff/Detail.js:157
msgid "Enter a new tag"
msgstr "输入一个新标签名"

#: aiagallery/widget/mystuff/Detail.js:238
msgid "Delete Tag"
msgstr "删除标签"

#: aiagallery/widget/mystuff/Detail.js:280
msgid "Select source file"
msgstr "选择源文件上传"

#: aiagallery/widget/mystuff/Detail.js:351
msgid "Please upload the source code (.zip file) for an App Inventor app. To create this file in App Inventor, go to the My Projects page, select the project you want, then  choose 'Other Actions' and select 'Download Source'. Do not open the downloaded zip file but upload it here directly."
msgstr "请上传一个 App Inventor 生成的源文件的 zip 压缩包。"

#: aiagallery/widget/mystuff/Detail.js:431
msgid "The image you upload will appear on the app's page and all search screens. It will be scaled into a 180*230 image. Typically the image is a screenshot or an icon if you've created one. The file size limit is "
msgstr "您上传的图片将会被压缩成 180*230 尺寸，在应用详情页面和所有搜索结果页面中显示。图片上传的文件大小限制是 "

#: aiagallery/widget/mystuff/Detail.js:559
msgid "Discard"
msgstr "撤销"

#: aiagallery/widget/mystuff/Detail.js:583
msgid "Really delete application"
msgstr "确认删除应用"

#: aiagallery/widget/mystuff/Detail.js:815
msgid "Delete Application"
msgstr "删除应用"

#~ msgid " See "
#~ msgstr "请参见"

#~ msgid "Contest Winners"
#~ msgstr "竞赛结果"

#~ msgid "Find Apps"
#~ msgstr "搜索应用"

#~ msgid "Forum"
#~ msgstr "论坛里面。"

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "主页"

#~ msgid "Release Notes"
#~ msgstr "版本注释"

#~ msgid "Welcome to the "
#~ msgstr "欢迎来到"

#~ msgid "and post feedback / bug reports to the "
#~ msgstr "，欢迎将反馈与意见发布在"

#~ msgid "gallery!"
#~ msgstr "画廊！"
